##Вопрос 1
Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

**Ответ**

setTimeout() запускает функцию с задержкой, а setInterval() постоянно запускает функции через указанный промежуток времени.

##Вопрос 2
Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?

**Ответ**

Сработает моментально. Минимальная задержка таймера браузера от 0 до 4мс.

##Вопрос 3
Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

**Ответ**

Для уверенности что один код не выполнится перед предыдущим

